{
  "Missing \"config\" parameter in import URI.": "导入 URI 中缺少 \"config\" 参数。",
  "Importing configuration...": "正在导入配置...",
  "Invalid configuration. Must be a valid JSON, Base64-encoded JSON, or URL pointing to a configuration.": "无效的配置。必须是有效的 JSON、Base64 编码的 JSON，或指向配置的 URL。",
  "Invalid provider configuration array.": "无效的供应商配置数组。",
  "Invalid provider configuration.": "无效的供应商配置。",
  "API Key ({0})": "API Key（{0}）",
  "Enter the API key for \"{0}\"": "请输入 \"{0}\" 的 API Key",
  "No providers have auto-fetch official models enabled.": "没有任何供应商启用了自动拉取官方模型。",
  "No providers have balance monitoring configured.": "没有任何供应商配置了余额监控。",
  "Refreshing official models...": "正在刷新官方模型...",
  "Refreshing provider balances...": "正在刷新供应商余额...",
  "Refreshed balances for {0} provider(s).": "已刷新 {0} 个供应商的余额。",
  "Refreshed official models for {0} provider(s).": "已刷新 {0} 个供应商的官方模型。",
  "API key is missing. Please re-enter it before exporting the configuration.": "API Key 缺失。导出配置前请重新输入。",
  "API key is missing for: {0}. Please re-enter before exporting.": "以下项缺少 API Key：{0}。导出前请重新输入。",
  "Provider \"{0}\" updated.": "已更新供应商 \"{0}\"。",
  "Provider \"{0}\" added.": "已添加供应商 \"{0}\"。",
  "StepFun (China)": "阶跃星辰 (中国站)",
  "StepFun (International)": "阶跃星辰 (国际站)",
  "Provider \"{0}\" authentication data is missing. Please re-enter it before duplicating.": "供应商 \"{0}\" 的认证信息缺失。克隆前请重新进行认证。",
  "Provider duplicated as \"{0}\".": "已将供应商克隆为 \"{0}\"。",
  "Export Provider Configuration": "导出供应商配置",
  "Select what to export": "选择要导出的内容",
  "Models": "模型",
  "Export model configuration array": "导出模型配置数组",
  "Settings": "设置",
  "Export provider settings": "导出供应商设置",
  "Select at least one export option.": "请至少选择一种导出选项。",
  "Primary Fields": "主要字段",
  "Content Fields": "内容字段",
  "Other Fields": "其他字段",
  "Name": "名称",
  "Enter a name for this provider": "请输入该供应商的名称",
  "e.g., My Provider, OpenRouter, Custom": "例如：My Provider、OpenRouter、Custom",
  "(required)": "（必填）",
  "API Format": "API 格式",
  "Select the API format": "请选择 API 格式",
  "API Base URL": "API 基础 URL",
  "Enter the API base URL": "请输入 API 基础 URL",
  "e.g., https://api.example.com": "例如：https://api.example.com",
  "API Key": "API Key",
  "(optional)": "（可选）",
  "{0} model(s)": "{0} 个模型",
  "(No models configured)": "（未配置模型）",
  "Context Cache": "上下文缓存",
  "Cache Type": "缓存类型",
  "Only Free": "仅免费",
  "Allow Paid": "允许付费",
  "Use context cache only when free": "仅在免费时使用上下文缓存",
  "Use context cache even if it incurs cost": "即使可能产生费用也使用上下文缓存",
  "TTL (seconds)": "TTL（秒）",
  "Select cache type": "选择缓存类型",
  "Enter TTL in seconds": "请输入 TTL（单位：秒）",
  "Extra Headers": "额外 Header",
  "Extra headers must be configured in VS Code settings (JSON).": "额外 Header 必须在 VS Code 设置（JSON）中配置。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "{0} headers": "{0} 个 Header",
  "Not configured": "未配置",
  "Extra Body": "额外 Body",
  "Extra body parameters must be configured in VS Code settings (JSON).": "额外 Body 参数必须在 VS Code 设置（JSON）中配置。",
  "{0} properties": "{0} 个属性",
  "Network Settings": "网络设置",
  "default": "默认",
  "conn: {0}ms": "连接：{0}ms",
  "resp: {0}ms": "响应：{0}ms",
  "retry: internal": "重试：内部",
  "retry: custom": "重试：自定义",
  "Max Retries": "最大重试次数",
  "Initial Delay": "初始延迟",
  "Max Delay": "最大延迟",
  "Backoff Multiplier": "退避倍数",
  "Jitter Factor": "抖动因子",
  "Retry settings are managed internally for this provider": "此供应商的重试设置由内部管理",
  "Maximum number of retry attempts for transient errors": "遇到临时错误时的最大重试次数",
  "Initial delay before the first retry": "首次重试前的初始延迟",
  "Maximum delay cap for retries": "重试延迟的最大上限",
  "Exponential backoff multiplier (e.g., 2 means double each retry)": "指数退避倍数（例如 2 表示每次重试延迟翻倍）",
  "Adds randomness (0-1) to avoid synchronized retries": "增加随机性（0-1）以避免同步重试",
  "Select a setting to edit": "请选择要编辑的设置",
  "Please enter a valid number": "请输入有效的数字",
  "Please enter a non-negative integer": "请输入非负整数",
  "Please enter a positive integer": "请输入正整数",
  "Please enter a number greater than or equal to 1": "请输入大于或等于 1 的数字",
  "Please enter a number between 0 and 1": "请输入 0 到 1 之间的数字",
  "Enter a non-negative integer (default: {0})": "请输入非负整数（默认值：{0}）",
  "Enter milliseconds (default: {0})": "请输入毫秒数（默认值：{0}）",
  "Enter a number ≥ 1 (default: {0})": "请输入 ≥ 1 的数字（默认值：{0}）",
  "Enter a number between 0 and 1 (default: {0})": "请输入 0 到 1 之间的数字（默认值：{0}）",
  "Detailed Fields": "详细字段",
  "Capabilities": "能力",
  "Parameters": "参数",
  "others": "其他",
  "Model ID": "模型 ID",
  "Enter the model ID": "请输入模型 ID",
  "e.g., claude-sonnet-4-20250514": "例如：claude-sonnet-4-20250514",
  "Model ID cannot end with '{0}'": "模型 ID 不能以 '{0}' 结尾",
  "A model with the ID '{0}' already exists.\nWould you like to add a version suffix to '{1}'?": "已存在 ID 为 '{0}' 的模型。\n是否要为 '{1}' 添加版本后缀？",
  "Yes": "是",
  "Display Name": "显示名称",
  "Enter display name (leave blank to use model ID)": "请输入显示名称（留空则使用模型 ID）",
  "e.g., Claude Sonnet 4": "例如：Claude Sonnet 4",
  "Model Family": "模型系列",
  "Enter model family (leave blank to use model ID)": "请输入模型系列（留空则使用模型 ID）",
  "e.g., gpt-4, claude-3": "例如：gpt-4、claude-3",
  "Max Input/Context Tokens": "最大输入/上下文令牌",
  "Max Input Tokens": "最大输入令牌",
  "Enter max input/context tokens": "请输入最大输入/上下文令牌",
  "Enter max input/context tokens (leave blank to let the provider decide)": "请输入最大输入/上下文令牌（留空则由供应商决定）",
  "Leave blank for default": "留空使用默认值",
  "provider decides": "由供应商决定",
  "Max Output Tokens": "最大输出令牌",
  "Enter max output tokens": "请输入最大输出令牌",
  "Enter max output tokens (leave blank to send default: {0})": "请输入最大输出令牌（留空则发送默认值：{0}）",
  "Enter max output tokens (leave blank to let the provider decide)": "请输入最大输出令牌（留空则由供应商决定）",
  "default: {0}": "默认：{0}",
  "Tool Calling": "工具调用",
  "Tool Calling Support": "工具调用支持",
  "Select tool calling support": "请选择工具调用支持",
  "Enabled": "启用",
  "Model supports tool calling": "模型支持工具调用",
  "Disabled": "禁用",
  "Model does not support tool calling": "模型不支持工具调用",
  "Limited...": "限制...",
  "Set a maximum number of tools": "设置最大工具数量",
  "Enter maximum number of tools": "请输入最大工具数量",
  "e.g., 10": "例如：10",
  "Enabled (max {0})": "启用（最大 {0}）",
  "Parallel Tool Calling": "并行工具调用",
  "Enable or disable parallel tool calls": "启用或禁用并行工具调用",
  "Default": "默认",
  "Use provider default behavior": "使用供应商默认行为",
  "Enable": "启用",
  "Allow parallel tool calls": "允许并行工具调用",
  "Disable": "禁用",
  "Disallow parallel tool calls": "不允许并行工具调用",
  "enable": "启用",
  "disable": "禁用",
  "Image Input Support": "图像输入支持",
  "Enable or disable image input": "启用或禁用图像输入",
  "Model supports image input": "模型支持图像输入",
  "Model does not support image input": "模型不支持图像输入",
  "Stream": "流式输出",
  "Stream Response": "流式响应",
  "Select stream setting": "请选择流式输出设置",
  "Use provider default": "使用供应商默认值",
  "True": "是",
  "Enable streaming": "启用流式输出",
  "False": "否",
  "Disable streaming": "禁用流式输出",
  "Thinking": "思考",
  "Thinking Capability": "思考能力",
  "Select thinking setting": "请选择思考设置",
  "Enable thinking": "启用思考",
  "Auto": "自动",
  "Auto thinking": "自动思考",
  "Disable thinking": "禁用思考",
  "Enter budget tokens for thinking": "请输入思考令牌预算",
  "Thinking Effort": "思考强度",
  "Select thinking effort (optional)": "请选择思考强度（可选）",
  "Let the provider decide": "由供应商决定",
  "None": "无",
  "Minimal": "最小",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Extra High": "超高",
  "disabled": "禁用",
  "auto": "自动",
  "enabled": "启用",
  "{0} tokens": "{0} Token",
  "{0} effort": "{0} 强度",
  "Verbosity": "详细程度",
  "Choose response verbosity": "选择回复详细程度",
  "More concise responses": "更简洁的回复",
  "Balanced verbosity": "平衡的详细程度",
  "More verbose responses": "更详细的回复",
  "Temperature": "Temperature",
  "Enter temperature": "请输入 Temperature",
  "Top K": "Top K",
  "Enter Top K": "请输入 Top K",
  "Top P": "Top P",
  "Enter Top P": "请输入 Top P",
  "Frequency Penalty": "Frequency Penalty",
  "Enter Frequency Penalty": "请输入 Frequency Penalty",
  "Presence Penalty": "Presence Penalty",
  "Enter Presence Penalty": "请输入 Presence Penalty",
  "Cancel import? Your changes will be lost.": "取消导入？你的更改将丢失。",
  "Cancel Import": "取消导入",
  "Import {0} {1}?": "导入 {0} 个{1}？",
  "Import": "导入",
  "Import Provider From Config": "从配置导入供应商",
  "Paste configuration JSON or Base64 string...": "粘贴配置 JSON 或 Base64 字符串...",
  "Import From Config": "从配置导入",
  "Invalid model configuration array.": "无效的模型配置数组。",
  "Provider configuration is not allowed here.": "此处不允许供应商配置。",
  "Discard": "放弃",
  "Save": "保存",
  "Discard unsaved provider changes?": "放弃未保存的供应商更改？",
  "Discard unsaved model changes?": "放弃未保存的模型更改？",
  "Input: {0}": "输入：{0}",
  "Output: {0}": "输出：{0}",
  "Tool (max {0})": "工具（最多 {0}）",
  "Tool": "工具",
  "Image": "图像",
  "API base URL is required": "API 基础 URL 为必填项",
  "Please enter a valid base URL": "请输入有效的基础 URL",
  "Please enter a positive number": "请输入正数",
  "Provider name is required": "供应商名称为必填项",
  "A provider with this name already exists": "已存在同名供应商",
  "Model ID is required": "模型 ID 为必填项",
  "A model with this ID already exists": "已存在相同模型 ID",
  "API Format is required": "API 格式为必填项",
  "$(arrow-left) Back": "$(arrow-left) 返回",
  "$(check) Save": "$(check) 保存",
  "$(trash) Delete": "$(trash) 删除",
  "$(export) Export": "$(export) 导出",
  "$(files) Duplicate": "$(files) 克隆",
  "Must be a number": "必须是数字",
  "provider": "供应商",
  "providers": "供应商",
  "model": "模型",
  "models": "模型",
  "name": "名称",
  "ID": "ID",
  "The following {0} {1}s already exist:\n{2}": "以下{0}{1}已存在：\n{2}",
  "Overwrite All": "全部覆盖",
  "Rename All": "全部重命名",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Please fix:\n{0}": "请修复：\n{0}",
  "Delete": "删除",
  "Delete {0} \"{1}\"?": "删除{0} \"{1}\"？",
  "Remove": "移除",
  "Are you sure you want to remove {0} \"{1}\"?": "确定要移除{0} \"{1}\" 吗？",
  "{0} \"{1}\" has been deleted.": "已删除{0} \"{1}\"。",
  "{0} \"{1}\" has been removed.": "已移除{0} \"{1}\"。",
  "Invalid configuration. Paste a JSON object or array, or a Base64/Base64-URL encoded JSON object or array.": "无效的配置。请粘贴 JSON 对象/数组，或 Base64/Base64-URL 编码的 JSON 对象/数组。",
  "Invalid configuration. Paste a JSON object or a Base64/Base64-URL encoded JSON object.": "无效的配置。请粘贴 JSON 对象，或 Base64/Base64-URL 编码的 JSON 对象。",
  "Paste URL, JSON, or Base64 configuration...": "粘贴 URL、JSON 或 Base64 配置...",
  "Failed to fetch: {0}": "拉取失败：{0}",
  "Configuration string has been exported to clipboard.": "配置字符串已导出到剪贴板。",
  "Base64 Configuration": "Base64 配置",
  "You can copy and share this exported configuration string.": "你可以复制并分享此导出的配置字符串。",
  "Provider Name": "供应商名称",
  "Add From Well-Known Provider List": "从内置供应商列表添加",
  "Select a provider": "选择一个供应商",
  "Back": "返回",
  "General": "通用",
  "Experimental": "实验性",
  "Open AI": "Open AI",
  "Google AI Studio": "Google AI Studio",
  "Google Vertex AI": "Google Vertex AI",
  "Anthropic": "Anthropic",
  "xAI": "xAI",
  "Hugging Face (Inference Providers)": "Hugging Face (Inference Providers)",
  "OpenRouter": "OpenRouter",
  "Cerebras": "Cerebras",
  "OpenCode Zen (OpenAI Chat Completion)": "OpenCode Zen (OpenAI Chat Completion)",
  "OpenCode Zen (OpenAI Responses)": "OpenCode Zen (OpenAI Responses)",
  "OpenCode Zen (Anthropic Messages)": "OpenCode Zen (Anthropic Messages)",
  "OpenCode Zen (Gemini)": "OpenCode Zen (Gemini)",
  "Alibaba Cloud Model Studio (China)": "阿里云百炼平台 (中国站)",
  "Alibaba Cloud Model Studio (Coding Plan)": "阿里云百炼平台 (Coding Plan)",
  "Alibaba Cloud Model Studio (International)": "阿里云百炼平台 (国际站)",
  "Model Scope (API-Inference)": "魔搭社区 (API-Inference)",
  "Volcano Engine": "火山引擎",
  "Volcano Engine (Coding Plan)": "火山引擎 (Coding Plan)",
  "Byte Plus": "Byte Plus",
  "Tencent Cloud (China)": "腾讯云 (中国站)",
  "DeepSeek": "DeepSeek",
  "Gitee AI": "模力方舟",
  "Xiaomi MIMO": "Xiaomi MIMO",
  "Ollama Local": "Ollama Local",
  "Ollama Cloud": "Ollama Cloud",
  "ZhiPu AI": "智谱 AI",
  "ZhiPu AI (Coding Plan)": "智谱 AI (Coding Plan)",
  "Z.AI": "Z.AI",
  "Z.AI (Coding Plan)": "Z.AI (Coding Plan)",
  "MiniMax (China)": "MiniMax (中国站)",
  "MiniMax (International)": "MiniMax (国际站)",
  "LongCat": "LongCat",
  "Moonshot AI (China)": "Moonshot AI (中国站)",
  "Moonshot AI (International)": "Moonshot AI (国际站)",
  "Moonshot AI (Coding Plan)": "Moonshot AI (Coding Plan)",
  "StreamLake Vanchin (China)": "快手万擎 (中国站)",
  "StreamLake Vanchin (China, Coding Plan)": "快手万擎 (中国站, Coding Plan)",
  "StreamLake Vanchin (International)": "快手万擎 (国际站)",
  "StreamLake Vanchin (International, Coding Plan)": "快手万擎 (国际站, Coding Plan)",
  "Nvidia": "英伟达",
  "OpenAI Codex (ChatGPT Plus/Pro)": "OpenAI Codex (ChatGPT Plus/Pro)",
  "Qwen Code": "Qwen Code",
  "GitHub Copilot": "GitHub Copilot",
  "Google Gemini CLI": "Google Gemini CLI",
  "Claude Code": "Claude Code",
  "iFlow": "iFlow",
  "SiliconFlow (China)": "硅基流动 (中国站)",
  "SiliconFlow (International)": "硅基流动 (国际站)",
  "Connection Timeout": "连接超时",
  "Maximum time to wait for TCP connection to be established": "等待 TCP 连接建立的最长时间",
  "Response Timeout": "响应超时",
  "Maximum time to wait between data chunks during streaming (resets on each data received)": "流式传输期间，两次数据分片之间的最长等待时间（每次收到数据都会重置）",
  "Reset to Defaults": "重置为默认值",
  "Select a field to edit": "选择要编辑的字段",
  "default ({0})": "默认（{0}）",
  "Enter timeout in milliseconds (default: {0})": "请输入超时时间（毫秒）（默认：{0}）",
  "e.g., {0}": "例如：{0}",
  "{0} model(s): {1}": "{0} 个模型：{1}",
  "No providers configured.": "未配置任何供应商。",
  "Remove Provider": "移除供应商",
  "Select a provider to remove": "选择要移除的供应商",
  "Manage Providers": "管理供应商",
  "Select a provider to edit, or add a new one": "选择要编辑的供应商，或添加新的供应商",
  "Provider \"{0}\" not found.": "未找到供应商 \"{0}\"。",
  "Add Provider...": "添加供应商...",
  "Add From Well-Known Provider List...": "从内置供应商列表添加...",
  "Import From Config...": "从配置导入...",
  "Import From Other Applications...": "从其他应用导入...",
  "Models: {0}": "模型：{0}",
  "No models": "无模型",
  "Export as Base64 config": "导出为 Base64 配置",
  "Duplicate provider": "克隆供应商",
  "Delete provider": "删除供应商",
  "Export All Providers...": "导出所有供应商...",
  "Provider Settings ({0})": "供应商配置（{0}）",
  "Provider Settings": "供应商配置",
  "Edit Provider": "编辑供应商",
  "Add Provider": "添加供应商",
  "Provider": "供应商",
  "Edit Provider ({0})": "编辑供应商（{0}）",
  "Done": "完成",
  "Loading models...": "正在加载模型...",
  "Loading official models...": "加载官方模型中...",
  "This is a placeholder model while official models are loading. Please select a different model or wait for the models to finish loading.": "这是官方模型加载时的占位符模型。请选择其他模型或等待模型加载完成。",
  "Select models to add": "选择要添加的模型",
  "No models available": "没有可用模型",
  "The API returned no models": "API 未返回任何模型",
  "Failed to load models": "加载模型失败",
  "Added {0} model(s): {1}": "已添加 {0} 个模型：{1}",
  "Provider: {0}": "供应商：{0}",
  "Models ({0})": "模型（{0}）",
  "Select a model to edit, or add a new one": "选择要编辑的模型，或添加新模型",
  "Model duplicated as \"{0}\".": "已将模型克隆为 \"{0}\"。",
  "Cannot delete the last model. A provider must have at least one model.": "无法删除最后一个模型。一个供应商至少需要一个模型。",
  "Save is not available in this context.": "在此上下文中无法保存。",
  "Add From Official Model List": "从官方模型列表添加",
  "Add From Well-Known Model List": "从内置模型列表添加",
  "Add Model...": "添加模型...",
  "Add From Well-Known Model List...": "从内置模型列表添加...",
  "Add From Official Model List...": "从官方模型列表添加...",
  "Auto-Fetch Official Models": "自动拉取官方模型",
  "Duplicate model": "克隆模型",
  "Delete model": "删除模型",
  "Provider Settings...": "供应商配置...",
  "Export": "导出",
  "Duplicate": "克隆",
  "Fetching...": "正在拉取...",
  "Last attempt: {0}": "上次尝试：{0}",
  "Error: {0}": "错误：{0}",
  "(click to fetch)": "（点击拉取）",
  "Not fetched yet": "尚未拉取",
  "Last fetched: {0}": "上次拉取：{0}",
  "{0}d ago": "{0} 天前",
  "{0}h ago": "{0} 小时前",
  "{0}m ago": "{0} 分钟前",
  "just now": "刚刚",
  "Edit Model ({0}){1}": "编辑模型（{0}）{1}",
  "Model: {0}{1}": "模型：{0}{1}",
  "Add Model{0}": "添加模型{0}",
  "Model: {0}{1} (Read-Only)": "模型：{0}{1}（只读）",
  "Select a field to view": "选择要查看的字段",
  "No supported applications are available for import yet.": "暂时没有可用于导入的应用。",
  "Import Providers From Other Applications": "从其他应用导入配置",
  "Select an application to import from": "选择要导入的应用",
  "Import source \"{0}\" not found.": "未找到导入来源 \"{0}\"。",
  "Detected config file: {0}": "检测到配置文件：{0}",
  "Config file not detected. You can locate it manually.": "未检测到配置文件。你可以手动选择。",
  "Enter {0} config file path": "输入 {0} 配置文件路径",
  "Path to config file...": "配置文件路径...",
  "Select config file": "选择配置文件",
  "Select {0} config file": "选择 {0} 配置文件",
  "Config file path is required": "配置文件路径为必填项",
  "Please select a file path": "请选择文件路径",
  "File not found": "未找到文件",
  "Paste {0} config content": "粘贴 {0} 配置内容",
  "Configuration content...": "配置内容...",
  "Config content is required": "配置内容为必填项",
  "Provider {0}": "供应商 {0}",
  "Import {0} Providers": "导入 {0} 个供应商",
  "Select a provider to review before saving": "选择一个供应商，在保存前进行检查",
  "Failed to import from {0}: {1}": "从 {0} 导入失败：{1}",
  "No providers found in {0} configuration.": "在 {0} 配置中未找到供应商。",
  "Select at least one provider to import.": "请至少选择一个供应商导入。",
  "Some providers are missing names. Please edit them first.": "部分供应商缺少名称。请先编辑它们。",
  "Provider name conflicts: {0}": "供应商名称冲突：{0}",
  "{0}: {1}": "{0}：{1}",
  "No providers found to import.": "未找到可导入的供应商。",
  "Import Providers From Config": "从配置导入供应商",
  "Select providers to import": "选择要导入的供应商",
  "Provider not found.": "未找到供应商。",
  "Model {0}": "模型 {0}",
  "Select at least one model to import.": "请至少选择一个模型导入。",
  "Some models are missing IDs. Please edit them first.": "部分模型缺少 ID。请先编辑它们。",
  "Model ID conflicts: {0}": "模型 ID 冲突：{0}",
  "No models found to import.": "未找到可导入的模型。",
  "Import Models From Config": "从配置导入模型",
  "Select models to import": "选择要导入的模型",
  "Model not found.": "未找到模型。",
  "Provider does not support fetching available models": "该供应商不支持拉取可用模型列表",
  "Cannot fetch official models: please configure the following fields first: {0}": "无法拉取官方模型：请先配置以下字段：{0}",
  "Draft Provider": "草稿供应商",
  "Cannot fetch official models: provider configuration is incomplete.": "无法拉取官方模型：供应商配置不完整。",
  "Cannot fetch official models: please enter a valid API base URL.": "无法拉取官方模型：请输入有效的 API 基础 URL。",
  "Missing APIURL for Codex import: set OPENAI_BASE_URL or define a custom model provider with base_url in ~/.codex/config.toml.": "Codex 导入缺少 APIURL：请设置 OPENAI_BASE_URL，或在 ~/.codex/config.toml 中定义带 base_url 的自定义 model provider。",
  "Missing APIURL for Codex import: set [model_providers.{0}].base_url in ~/.codex/config.toml.": "Codex 导入缺少 APIURL：请在 ~/.codex/config.toml 中设置 [model_providers.{0}].base_url。",
  "Missing APIKEY for Codex import: environment variable {0} is not set (referenced by [model_providers.{1}].env_key).": "Codex 导入缺少 APIKEY：环境变量 {0} 未设置（由 [model_providers.{1}].env_key 引用）。",
  "Missing APIKEY for Codex import: set [model_providers.{0}].env_key in ~/.codex/config.toml and export that environment variable.": "Codex 导入缺少 APIKEY：请在 ~/.codex/config.toml 中设置 [model_providers.{0}].env_key，并导出对应的环境变量。",
  "Failed to parse Codex config.toml: {0}": "解析 Codex config.toml 失败：{0}",
  "Codex config.toml must be a TOML table/object.": "Codex config.toml 必须是 TOML 表（对象）。",
  "Gemini CLI config has multiple authentication variables set ({0}). Keep only one of GEMINI_API_KEY, GOOGLE_API_KEY, or GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIALS.": "Gemini CLI 配置同时设置了多个身份验证变量（{0}）。请仅保留 GEMINI_API_KEY、GOOGLE_API_KEY 或 GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIALS 中的一个。",
  "Response timeout: No data received for {0}ms": "响应超时：{0}ms 内未收到任何数据",
  "Timeout: Request aborted after {0}ms": "请求超时：超过 {0}ms 未完成，已中断",
  "Browse...": "浏览...",
  "Custom path...": "自定义路径...",
  "Import from config content": "从配置内容导入",
  "Edit Model": "编辑模型",
  "Anthropic Messages API": "Anthropic Messages API",
  "Anthropic Claude Code": "Anthropic Claude Code",
  "Authenticate": "进行身份验证",
  "Authenticate using OAuth 2.0": "使用 OAuth 2.0 进行身份验证",
  "Authenticate using an API key": "使用 API Key 进行身份验证",
  "Authentication": "身份验证",
  "Authentication Method": "身份验证方式",
  "Authentication configuration is not available.": "无法配置身份验证。",
  "Authentication error for \"{0}\": {1}": "\"{0}\" 身份验证错误：{1}",
  "Authentication expired for \"{0}\". Please re-authorize.": "\"{0}\" 的身份验证已过期。请重新授权。",
  "Authentication for provider \"{0}\" is required.": "供应商 \"{0}\" 需要身份验证。",
  "Authentication required for provider \"{0}\".": "供应商 \"{0}\" 需要身份验证。",
  "Authorization Code": "授权码",
  "Authorization URL": "授权 URL",
  "Authorization failed or was cancelled": "授权失败或已取消",
  "Authorization failed: {0}": "授权失败：{0}",
  "Authorization status": "授权状态",
  "Authorization successful!": "授权成功！",
  "Authorization was denied.": "授权被拒绝。",
  "Authorized": "已授权",
  "Client Credentials": "客户端凭据",
  "Client ID": "客户端 ID",
  "Client ID is required": "Client ID 为必填项",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "Client secret is required": "客户端密钥为必填项",
  "Complete authorization in your browser": "请在浏览器中完成授权",
  "Configured": "已配置",
  "Copy Code": "复制代码",
  "Device Authorization URL": "设备授权 URL",
  "Device Code": "设备码",
  "Device authorization failed: {0}": "设备授权失败：{0}",
  "Device code expired": "设备码已过期",
  "Device code expired. Please try again.": "设备码已过期。请重试。",
  "Enter OAuth scopes (space-separated, optional)": "请输入 OAuth scopes（以空格分隔，可选）",
  "Enter code {0} at {1}": "在 {1} 输入代码 {0}",
  "Enter code {0} in your browser": "请在浏览器中输入代码 {0}",
  "Enter the OAuth authorization endpoint URL": "请输入 OAuth 授权端点 URL",
  "Enter the OAuth token endpoint URL": "请输入 OAuth Token 端点 URL",
  "Enter the OAuth token revocation endpoint URL (optional)": "请输入 OAuth Token 撤销端点 URL（可选）",
  "Enter the device authorization endpoint URL": "请输入设备授权端点 URL",
  "Enter your OAuth client ID": "请输入 OAuth Client ID",
  "Enter your OAuth client secret": "请输入 OAuth Client Secret",
  "Enter your OAuth client secret (optional)": "请输入 OAuth Client Secret（可选）",
  "Error": "错误",
  "Exchanging code for token...": "正在用授权码交换 Token...",
  "Exclude Sensitive Data (Safer)": "排除敏感数据（更安全）",
  "Expired": "已过期",
  "Expired (refreshable)": "已过期（可刷新）",
  "Expires in {0}h": "{0} 小时后过期",
  "Expires in {0}m": "{0} 分钟后过期",
  "Expires in {0}s": "{0} 秒后过期",
  "Failed to create authentication provider": "创建身份验证提供器失败",
  "Failed to fetch configuration: {0}": "拉取配置失败：{0}",
  "Failed to maintain secret storage: {0}": "维护密钥存储失败：{0}",
  "Failed to obtain token: {0}": "获取 Token 失败：{0}",
  "Failed to open browser for authorization": "无法打开浏览器进行授权",
  "Failed to refresh token. Re-authorize may be required.": "刷新 Token 失败。可能需要重新授权。",
  "For devices without a browser": "适用于没有浏览器的设备",
  "Google AI Studio (Gemini API)": "Google AI Studio (Gemini API)",
  "Include Sensitive Data (Riskier)": "包含敏感数据（风险更高）",
  "Invalid URL format": "URL 格式无效",
  "Invalid token data": "Token 数据无效",
  "Loading...": "加载中...",
  "Migrating secret storage...": "正在迁移密钥存储...",
  "Missing API key secret": "缺少 API Key 密钥",
  "Missing secret": "缺少密钥",
  "Missing, please re-enter.": "已丢失，请重新输入。",
  "Network error": "网络错误",
  "No": "否",
  "No Authentication": "无身份验证",
  "No authentication required": "无需身份验证",
  "Not authorized": "未授权",
  "OAuth 2.0": "OAuth 2.0",
  "OAuth 2.0 Configuration": "OAuth 2.0 配置",
  "OAuth client secret is missing": "缺少 OAuth client secret",
  "OAuth token is missing": "缺少 OAuth token",
  "Obtaining access token...": "正在获取 access token...",
  "Ollama Chat API": "Ollama Chat API",
  "Google Antigravity": "Google Antigravity",
  "Authenticate using Google OAuth (Antigravity)": "使用 Google OAuth（Antigravity）进行认证",
  "Authenticate using Google OAuth (Gemini CLI)": "使用 Google OAuth（Gemini CLI）进行认证",
  "Authenticate with Google OAuth for Antigravity": "通过 Google OAuth 认证以用于 Antigravity",
  "Authenticate with Google OAuth for Gemini CLI": "通过 Google OAuth 认证以用于 Gemini CLI",
  "Authorization": "授权",
  "Invalid URL": "无效的 URL",
  "Project ID (optional)": "Project ID（可选）",
  "enter Project ID (leave empty to auto-detect)": "输入 Project ID（留空将自动检测）",
  "Paste the redirected URL from the browser address bar": "请粘贴浏览器地址栏中的重定向 URL",
  "Refresh token": "刷新令牌",
  "Refresh access token": "刷新访问令牌",
  "Well-known": "内置",
  "Open URL": "打开 URL",
  "OpenAI Chat Completion API": "OpenAI Chat Completion API",
  "OpenAI Responses API": "OpenAI Responses API",
  "PKCE adds extra security for public clients": "PKCE 为公共客户端增加额外安全性",
  "Re-authorize": "重新授权",
  "Re-authorize...": "重新授权...",
  "Reconfigure authentication method...": "重新配置身份验证方式...",
  "Request timeout": "请求超时",
  "Retry": "重试",
  "Revocation URL": "撤销 URL",
  "Revoke and clear local tokens": "撤销并清除本地 token",
  "Scopes": "Scopes",
  "Select a different authentication method": "选择其他身份验证方式",
  "Select an authentication method": "选择身份验证方式",
  "Select authorization type": "选择授权类型",
  "Select export mode": "选择导出模式",
  "Sensitive data is missing for provider \"{0}\". Please re-authenticate before exporting.": "供应商 \"{0}\" 缺少敏感数据。导出前请重新进行身份验证。",
  "Sensitive data is missing for: {0}. Please re-authenticate before exporting.": "以下项缺少敏感数据：{0}。导出前请重新进行身份验证。",
  "Sensitive data is missing. Please re-authenticate before exporting.": "缺少敏感数据。导出前请重新进行身份验证。",
  "Server-to-server authentication": "服务器到服务器身份验证",
  "Sign in again or switch account": "重新登录或切换账号",
  "Sign out": "退出登录",
  "Standard OAuth 2.0 flow with browser redirect": "标准 OAuth 2.0 流程（浏览器重定向）",
  "Stored in Secret Storage": "存储在 Secret Storage 中",
  "Stored in settings.json": "存储在 settings.json 中",
  "Token URL": "Token URL",
  "Token exchange failed: {0}": "Token 交换失败：{0}",
  "Token refresh failed": "Token 刷新失败",
  "Token request failed": "Token 请求失败",
  "Token request failed: {0}": "Token 请求失败：{0}",
  "Token revocation failed": "Token 撤销失败",
  "URI handler not available for OAuth callback": "OAuth 回调不可用（URI handler 不可用）",
  "URL is required": "URL 为必填项",
  "Use PKCE?": "使用 PKCE？",
  "View authentication status": "查看身份验证状态",
  "Waiting for authorization...": "等待授权...",
  "Yes (Recommended)": "是（推荐）",
  "Your API key": "你的 API Key",
  "{0} (HTTP {1})": "{0}（HTTP {1}）",
  "{0} (refreshable)": "{0}（可刷新）",
  "ADC: {0} ({1})": "ADC: {0} ({1})",
  "API Key configured": "已配置 API Key",
  "API Key not set": "未设置 API Key",
  "API key not found in storage": "存储中未找到 API Key",
  "Application Default Credentials": "Application Default Credentials",
  "Application Default Credentials (ADC)": "Application Default Credentials (ADC)",
  "Asia East (Hong Kong)": "Asia East (Hong Kong)",
  "Asia East (Taiwan)": "Asia East (Taiwan)",
  "Asia Northeast (Seoul)": "Asia Northeast (Seoul)",
  "Asia Northeast (Tokyo)": "Asia Northeast (Tokyo)",
  "Asia South (Mumbai)": "Asia South (Mumbai)",
  "Asia Southeast (Singapore)": "Asia Southeast (Singapore)",
  "Australia (Sydney)": "Australia (Sydney)",
  "Authenticate using Claude Code OAuth": "使用 Claude Code OAuth 进行身份验证",
  "Authenticate using GitHub device code flow": "使用 GitHub 设备码流程进行身份验证",
  "Authenticate using GitHub device code flow (Copilot token)": "使用 GitHub 设备码流程 (Copilot Token) 进行身份验证",
  "Authenticate using OpenAI Codex OAuth (ChatGPT Plus/Pro)": "使用 OpenAI Codex OAuth (ChatGPT Plus/Pro) 进行身份验证",
  "Authenticate using Qwen Code device authorization flow": "使用 Qwen Code 设备授权流程进行身份验证",
  "Authenticate using iFlow OAuth (CLI)": "使用 iFlow OAuth (CLI) 进行身份验证",
  "Authenticate with Google Vertex AI": "使用 Google Vertex AI 进行身份验证",
  "Authorize...": "授权...",
  "Authorized (Enterprise)": "已授权 (Enterprise)",
  "Brazil (São Paulo)": "Brazil (São Paulo)",
  "Canada (Montreal)": "Canada (Montreal)",
  "Cancelled": "已取消",
  "Choose a location for Vertex AI": "选择 Vertex AI 的区域",
  "Choose how to authenticate with Google Vertex AI": "选择 Google Vertex AI 的身份验证方式",
  "Custom Location": "自定义区域",
  "Device authorization failed (HTTP {0}): {1}": "设备授权失败 (HTTP {0}): {1}",
  "Download from Google Cloud Console": "从 Google Cloud Console 下载",
  "Enter code {0} in your browser (copied to clipboard)": "请在浏览器中输入代码 {0} (已复制到剪贴板)",
  "Enter custom location...": "输入自定义区域...",
  "Enter the Google Cloud location/region": "输入 Google Cloud 区域/位置",
  "Enter the path to your service account JSON key file": "输入服务账号 JSON 密钥文件的路径",
  "Enter your GitHub Enterprise domain or URL": "输入 GitHub Enterprise 域名或 URL",
  "Enter your Google Cloud API key for Vertex AI": "输入用于 Vertex AI 的 Google Cloud API Key",
  "Enter your Google Cloud Project ID": "输入 Google Cloud Project ID",
  "Enter your Google Cloud Project ID (optional)": "输入 Google Cloud Project ID（可选）",
  "Europe (Belgium)": "Europe (Belgium)",
  "Europe (Frankfurt)": "Europe (Frankfurt)",
  "Europe (London)": "Europe (London)",
  "Europe (Netherlands)": "Europe (Netherlands)",
  "Europe (Paris)": "Europe (Paris)",
  "Europe (Zurich)": "Europe (Zurich)",
  "For Vertex AI Express Mode (global endpoint)": "用于 Vertex AI Express Mode (全局端点)",
  "GitHub Enterprise": "GitHub Enterprise",
  "GitHub Enterprise domain": "GitHub Enterprise 域名",
  "GitHub.com": "GitHub.com",
  "Google Cloud API Key": "Google Cloud API Key",
  "Google Cloud Project ID": "Google Cloud Project ID",
  "Google revoked your Antigravity refresh token. Please sign in again.": "Google 撤销了你的 Antigravity 刷新令牌。请重新登录。",
  "Invalid JSON file": "无效的 JSON 文件",
  "Invalid callback URL path": "无效的回调 URL 路径",
  "Invalid enterprise domain": "无效的企业域名",
  "Key file path is required": "密钥文件路径为必填项",
  "Leave empty to use project from key file": "留空则使用密钥文件中的项目",
  "Location is required": "区域为必填项",
  "Middle East (Tel Aviv)": "Middle East (Tel Aviv)",
  "Missing stored token": "缺少存储的 Token",
  "OpenAI Codex": "OpenAI Codex",
  "Optional: enter your Qwen email or alias": "可选：输入你的 Qwen 邮箱或别名",
  "Path to service-account.json...": "service-account.json 的路径...",
  "Please enter a valid domain or URL": "请输入有效的域名或 URL",
  "Please select a file": "请选择一个文件",
  "Project ID extracted from key file (edit if needed)": "从密钥文件中提取的 Project ID (如有需要可编辑)",
  "Project ID is required": "Project ID 为必填项",
  "Requires: gcloud auth application-default login": "需要：gcloud auth application-default login",
  "Select GitHub deployment": "选择 GitHub 部署",
  "Select Google Cloud Location": "选择 Google Cloud 区域",
  "Select Service Account JSON Key File": "选择服务账号 JSON 密钥文件",
  "Select Vertex AI Authentication Method": "选择 Vertex AI 身份验证方式",
  "Select key file": "选择密钥文件",
  "Service Account": "服务账号",
  "Service Account JSON Key": "服务账号 JSON 密钥",
  "Service Account Key File": "服务账号 JSON 密钥文件",
  "Service Account: {0}": "服务账号：{0}",
  "Sign in to GitHub and authorize Copilot": "登录 GitHub 并授权 Copilot",
  "Token refresh failed (HTTP {0}): {1}": "Token 刷新失败 (HTTP {0}): {1}",
  "Type a custom region/location": "输入自定义区域/位置",
  "US Central (Iowa)": "US Central (Iowa)",
  "US East (N. Virginia)": "US East (N. Virginia)",
  "US East (South Carolina)": "US East (South Carolina)",
  "US West (Las Vegas)": "US West (Las Vegas)",
  "US West (Oregon)": "US West (Oregon)",
  "Unable to read file": "无法读取文件",
  "Unexpected device code response": "意外的设备码响应",
  "Unexpected token response": "意外的 Token 响应",
  "Unexpected token response (HTTP {0}): {1}": "意外的 Token 响应 (HTTP {0}): {1}",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Unsupported auth method: {0}": "不支持的身份验证方式：{0}",
  "Use a GitHub Enterprise domain": "使用 GitHub Enterprise 域名",
  "Use a Google Cloud API key": "使用 Google Cloud API Key",
  "Use a service account key file": "使用服务账号密钥文件",
  "Use gcloud CLI or environment credentials": "使用 gcloud CLI 或环境变量凭据",
  "Vertex AI Authentication": "Vertex AI 身份验证",
  "e.g., my-project-123": "例如：my-project-123",
  "e.g., us-central1": "例如：us-central1",
  "iFlow CLI": "iFlow CLI",
  "Tokenization": "分词",
  "Tokenizer": "分词器",
  "Select a tokenizer": "选择分词器",
  "conservative": "conservative",
  "A conservative tokenizer based on UTF-8 bytes ensures that the model’s context limit is not exceeded, but it may trigger context compression more quickly due to significant deviations from actual token consumption.": "基于 UTF-8 字节的保守分词器，可以确保不会超出模型上下文限制，但由于可能与实际消耗的偏差较大导致更快地触发上下文压缩。",
  "char4": "char4",
  "openai": "openai",
  "deepseek": "deepseek",
  "The approximate algorithm used by VS Code officially (about 4 characters per token).": "VS Code 官方使用的近似算法（约 4 字符/令牌）。",
  "Tokenization powered by OpenAI tiktoken with model-aware encoding selection.": "基于 OpenAI tiktoken 的分词，按模型自动选择编码。",
  "Tokenization powered by DeepSeek official tokenizer files.": "基于 DeepSeek 官方 tokenizer 文件的分词。",
  "Token Count Multiplier": "令牌计数倍率",
  "Enter token count multiplier": "输入令牌计数倍率",
  "Claude Code OAuth detected{0}. Please re-authenticate.": "检测到 Claude Code OAuth{0}。请重新认证。",
  "Claude Code provider not found in well-known providers.": "在内置提供商中未找到 Claude Code 提供商。",
  "Codex OAuth detected. Please re-authenticate.": "检测到 Codex OAuth。请重新认证。",
  "Codex provider not found in well-known providers.": "在内置提供商中未找到 Codex 提供商。",
  "Gemini CLI OAuth detected. Please re-authenticate.": "检测到 Gemini CLI OAuth。请重新认证。",
  "Google Gemini CLI provider not found in well-known providers.": "在内置提供商中未找到 Google Gemini CLI 提供商。",
  "Google revoked your refresh token. Please sign in again.": "Google 已撤销你的刷新令牌，请重新登录。",
  "Vertex AI (ADC) is missing required env var(s): {0}.": "Vertex AI (ADC) 缺少必需的环境变量：{0}。",
  "Vertex AI (service account JSON key) is missing required env var: GOOGLE_CLOUD_LOCATION.": "Vertex AI（服务账号 JSON 密钥）缺少必需环境变量：GOOGLE_CLOUD_LOCATION。",
  "AIHubMix Balance": "AIHubMix 余额",
  "API key + user balance": "API Key + 用户余额",
  "API key is required to query {0} balance.": "查询 {0} 余额需要 API Key。",
  "API key balance only": "仅 API Key 余额",
  "API key is required to query Kimi Code usage.": "查询 Kimi Code 用量需要 API Key。",
  "API key is required to query Moonshot balance.": "查询 Moonshot 余额需要 API Key。",
  "API key is required to query New API balance.": "查询 New API 余额需要 API Key。",
  "{0} access token is required to query usage.": "查询 {0} 用量需要访问令牌。",
  "{0} project ID is required to query usage quota.": "查询 {0} 用量配额需要项目 ID。",
  "Codex access token is required to query usage.": "查询 Codex 用量需要访问令牌。",
  "API keys, OAuth tokens, balance system tokens, and client secrets will be included in plain text": "API Key、OAuth 令牌、余额系统令牌和客户端密钥将以明文导出",
  "API keys, OAuth tokens, balance system tokens, and client secrets will be removed": "API Key、OAuth 令牌、余额系统令牌和客户端密钥将被移除",
  "Authorization failed. Please check your API key.": "鉴权失败，请检查 API Key。",
  "Balance Monitor": "余额监控",
  "Balance monitor": "余额监控",
  "Balance monitor configuration is not available.": "余额监控配置暂不可用。",
  "Balance refresh failed.": "余额刷新失败。",
  "Configure a balance monitor in provider settings.": "请在供应商设置中配置余额监控。",
  "Disable balance monitoring": "禁用余额监控",
  "DeepSeek Balance": "DeepSeek 余额",
  "Exhausted": "已耗尽",
  "Enter New API user ID (for account balance query)": "输入 New API 用户 ID（用于查询账户余额）",
  "Failed to query {0} balance (HTTP {1}).": "查询 {0} 余额失败（HTTP {1}）。",
  "Enter system token (from personal center)": "输入系统令牌（来自个人中心）",
  "Failed to create balance monitor provider": "创建余额监控提供器失败",
  "Failed to query Kimi Code usage (HTTP {0}).": "查询 Kimi Code 用量失败（HTTP {0}）。",
  "Failed to query API key balance (HTTP {0}).": "查询 API Key 余额失败（HTTP {0}）。",
  "Failed to query Moonshot balance (HTTP {0}).": "查询 Moonshot 余额失败（HTTP {0}）。",
  "Failed to query user balance (HTTP {0}).": "查询用户余额失败（HTTP {0}）。",
  "Failed to query {0} usage from all endpoints: {1}.": "从所有端点查询 {0} 用量失败：{1}。",
  "Failed to query {0} usage.": "查询 {0} 用量失败。",
  "Failed to query Codex usage from all endpoints: {0}.": "从所有端点查询 Codex 用量失败：{0}。",
  "Failed to query Codex usage.": "查询 Codex 用量失败。",
  "HTTP {0}": "HTTP {0}",
  "Fetch latest balance info": "拉取最新余额信息",
  "Today quota": "今日限额",
  "Claude Relay Service Balance": "Claude Relay Service 余额",
  "Kimi Code Usage": "Kimi Code 用量",
  "Antigravity Usage": "Antigravity 用量",
  "Gemini CLI Usage": "Gemini CLI 用量",
  "Codex Usage": "Codex 用量",
  "Last updated: {0}": "上次更新：{0}",
  "This month quota": "本月限额",
  "Monitor balance via AIHubMix remain API": "通过 AIHubMix remain API 监控余额",
  "Monitor balance via Claude Relay Service apiStats APIs": "通过 Claude Relay Service 的 apiStats API 监控余额",
  "Monitor balance via DeepSeek user balance API": "通过 DeepSeek user balance API 监控余额",
  "Monitor balance via OpenRouter credits API": "通过 OpenRouter credits API 监控余额",
  "Monitor usage and quotas via Kimi Code usages API": "通过 Kimi Code usages API 监控用量与配额",
  "Monitor API key and optional user balance for New API": "监控 New API 的 API Key 余额和可选用户余额",
  "Monitor balance via Moonshot balance API": "通过 Moonshot 余额 API 监控余额",
  "Monitor balance via SiliconFlow user info API": "通过 SiliconFlow user info API 监控余额",
  "Monitor usage percentages via Antigravity retrieveUserQuota API": "通过 Antigravity retrieveUserQuota API 监控用量百分比",
  "Monitor usage percentages via Gemini CLI retrieveUserQuota API": "通过 Gemini CLI retrieveUserQuota API 监控用量百分比",
  "Monitor usage percentages via Codex usage APIs": "通过 Codex usage API 监控用量百分比",
  "Moonshot AI Balance": "Moonshot AI 余额",
  "New API Balance": "New API 余额",
  "New API Balance Configuration": "New API 余额配置",
  "No Monitoring": "不监控",
  "No data": "无数据",
  "No extra configuration required": "无需额外配置",
  "Not refreshed yet": "尚未刷新",
  "Please configure Name, API Format, and API Base URL first.": "请先配置名称、API 格式和 API Base URL。",
  "Provider \"{0}\" balance monitor data is missing. Please reconfigure it before duplicating.": "提供商“{0}”的余额监控数据缺失。请先重新配置后再复制。",
  "Provider Balance Monitoring": "供应商余额监控",
  "OpenRouter Balance": "OpenRouter 余额",
  "Reconfigure balance monitor...": "重新配置余额监控...",
  "Refresh all balances": "刷新全部余额",
  "Refresh now": "立即刷新",
  "Refreshing...": "刷新中...",
  "Reset": "重置",
  "Resets at {0}": "重置于 {0}",
  "Resets in {0}": "将在 {0} 后重置",
  "Requires User ID and System Token": "需要用户 ID 和系统令牌",
  "Select a provider to configure balance monitor": "选择供应商配置余额监控",
  "Select a balance monitoring method": "选择余额监控方式",
  "Select a different balance monitoring method": "选择其他余额监控方式",
  "Select monitoring scope": "选择监控范围",
  "Sensitive balance data is missing for provider \"{0}\". Please reconfigure balance monitoring before exporting.": "提供商“{0}”的敏感余额数据缺失。请先重新配置余额监控后再导出。",
  "Sensitive balance data is missing for: {0}. Please reconfigure balance monitoring before exporting.": "{0} 的敏感余额数据缺失。请先重新配置余额监控后再导出。",
  "Sensitive balance data is missing. Please reconfigure balance monitoring before exporting.": "敏感余额数据缺失。请先重新配置余额监控后再导出。",
  "System Token ({0})": "系统令牌（{0}）",
  "System token": "系统令牌",
  "System token is required": "系统令牌不能为空",
  "SiliconFlow Balance": "SiliconFlow 余额",
  "Total": "总计",
  "Total quota": "总限额",
  "Unexpected {0} balance response.": "{0} 余额响应格式异常。",
  "Unexpected API key balance response.": "API Key 余额响应格式异常。",
  "Unexpected Kimi Code usage response.": "Kimi Code 用量响应格式异常。",
  "Unexpected Moonshot balance response.": "Moonshot 余额响应格式异常。",
  "Unexpected user balance response.": "用户余额响应格式异常。",
  "{0} usage response from {1} does not include quota percentages.": "{0} 在 {1} 返回的用量响应中缺少配额百分比。",
  "Codex usage response from {0} does not include quota percentages.": "Codex 在 {0} 返回的用量响应中缺少配额百分比。",
  "Unlimited": "无限额",
  "Unsupported balance monitor: {0}": "不支持的余额监控方式：{0}",
  "Usage endpoint not available. Try Kimi For Coding.": "用量接口不可用，请尝试 Kimi For Coding。",
  "User ID ({0})": "用户 ID（{0}）",
  "User ID and system token are required.": "用户 ID 和系统令牌为必填项。",
  "User ID is required": "用户 ID 不能为空",
  "User balance": "用户余额",
  "Balance": "余额",
  "Balance Details": "余额详情",
  "View all providers...": "查看全部供应商...",
  "View balance monitoring status": "查看余额监控状态",
  "Weekly usage": "每周用量",
  "Window #{0}": "窗口 #{0}",
  "e.g., 5848": "例如：5848",
  "API Key balance": "API Key 余额",
  "Amount": "金额",
  "Charge balance": "充值余额",
  "Custom": "自定义",
  "Details": "详情",
  "Expires": "到期",
  "Granted balance": "赠送余额",
  "Group weekly quota": "分组每周限额",
  "Group weekly usage": "分组每周用量",
  "Limit": "限额",
  "Metric": "指标",
  "Missing system token secret": "缺少系统令牌密钥",
  "N/A": "N/A",
  "OK": "正常",
  "Percent": "百分比",
  "Quota": "限额",
  "Remaining": "剩余",
  "Resets": "重置",
  "Status": "状态",
  "This month": "本月",
  "This month usage": "本月用量",
  "This week": "本周",
  "This week quota": "本周限额",
  "This week usage": "本周用量",
  "Time": "时间",
  "Today": "今日",
  "Today usage": "今日用量",
  "Token": "令牌",
  "Tokens": "令牌",
  "Total credits": "总额度",
  "Total usage": "总用量",
  "Unavailable": "不可用",
  "Updated": "已更新",
  "Usage": "用量",
  "Used": "已用",
  "remaining": "剩余",
  "used": "已用",
  "{0} item(s)": "{0} 项",
  "Dedicated": "专用",
  "AIHubMix": "AIHubMix",
  "Group": "分组",
  "User": "用户",
  "5-hour limit": "5-hour limit",
  "A weekly limit": "A weekly limit"
}
